有無巴打試過去租車易,租貨van

有無巴打租過?有無伏?

租過5.5黎搬屋，冇伏
但見到貨灣好似甩皮甩骨